其實現代人咁依賴科技 如果一斷網應變能力會唔會衰過古代人？

譬如真係打仗之類要出去避難 全球都上唔到網 有幾多現代人仲生存到 人類某程度黎講算唔算退步左
唔好講咩 遊行期間電話供應商癱瘓大把人都嚇到傻

絕對會，最簡單約人邊度等，已經唔識
萬一真係天災人禍，好多人因為咁失散
因此無心作戰，已經死好多人

進化完既人永遠忘記基本
同理

點會唔識 咪上門搵囉
以前d人因為無方法所以好早就約定下次
唔好講到人類係低能咁

斷左網啫
咪用電腦囉！

網絡只係其中一樣科技...

大家討論下
淨係計野外求生技能我諗好多現代人應該都冇

唔會
因為就算斷網都重係要繼續返工

現代人最依賴係電

全城斷網一星期我驚會有人走去跳樓

你生活係城市嘅話邊度嚟搵個野外俾你求生？

當人類ON9

城市求生

走難個陣仲唔去荒山野嶺走？

一句你敢唔敢食人先？
唔敢到時就餓死/俾人食